要用買得起iphone 去證明自己有錢真係好悲哀

要幾自卑先會有咁既心態

唔通我有樓， 又揹住張樓契出街呀？

1 萬蚊
唔係買唔起
係值唔值得買既問題

蘋果product 太耐用
根本就無乜需要代代換

點解唔值
你間屋又唔係流動資金
得你有樓咩

樓主根本冇樓

其實好睇你點樣呃自己，如：
公屋（白表）、居屋、丁屋同私人樓。
如果以上全都用上標準500尺單位但唔同價錢（公屋最平，私人樓越貴，排列越後越貴），總會有大部份人會揀丁屋同私人樓居多。原因只係話畀人聽「我有能力、我唔想同啲閒雜人一齊做鄰居或身分象徵。」
一樣米養百樣人，自己鍾意咪得囉，無必要去比較同討論